Напишете програма, която въвежда от клавиатурата символен низ и извежда дължината на този низ.

## Вход
На един ред се въвежда символният низ.

## Изход
Извежда се дължината на въведения низ.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низа`` < ``30``
* гарантирано е, че низът няма да съдържа празни разстояния (спейсове)

## Пример

### Вход: 
```
zdraveite
```
### Изход: 
```
9
```
